發覺好多廢老真係冇乜衛生意識, 用手直接掂個口罩面

乜菌都奶晒上手啦

口罩